搭狗鐵嘅連登閪算唔算食人血饅頭

包括$2撚在內

連登仔真係鬼黎

食M記呢？

$2撚根撚本係窮
關抗爭咩事